NGT48討論區第83回:「平反馬可,結束今村專政」「今村悅朗,出賣同黨」!!

重要提示

香港米飯支援馬可公義運動聯合會(簡稱「支聯 會」),今日正式成立!!

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

Q＆A

1. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？

絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

2. 這po有沒有版規?

無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如何開始支持NGT？

可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

[gold]歡迎新人加入[/ gold]

NGT48官方網址︰

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

大米成員生日列表︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？

NGT48 山口真帆

留個靚名先

lm

支聯 會

話說條金毛北川丈今朝話要成立劇場自警團，預告5點去現場
留名睇場外往死裡打

外國勢力hkt48 支援馬可

得條走住屌新潟縣警嘅片
係咪無花生了

各社取材に「担当者不在」、運営は沈黙... NGT暴行被害にみる「危機管理」の重要性

繼續抽水

陣間公演個場面究竟會點

等睇直播

所有mb一路跳一路喊
之後大家都原諒了 世界和平

北海道勢留名

LM

係器喎

神巴高登id 叫 seed圖華

mhh支聯會主席

咁嘅柒頭都溝到mb..
我寧願相佢係俾咗錢

現場情報話個稲岡有差佬moon實
無得開拖

推一推

誰大誰惡誰正確
受害者竟然要出嚟道歉

如果唔燒埋去肥秋身上
應該都係1個月後當咩都冇發生過

痴撚線

營運我屌你老母營運我屌你老母營運我屌你老母營運我屌你老母營運我屌你老母營運我屌你老母營運我屌你老母營運我屌你老母營運我屌你老母營運我屌你老母營運我屌你老母營運我屌你老母營運我屌你老母營運我屌你老母營運我屌你老母營運我屌你老母

下首出星の温度定貞德
想睇太野仲會唔會出

好似無wo

一早講左一定會包庇高層

中日韓文化係咁

員工只係一張可隨時放棄既廁紙

如果太野唔出 潟姐出 姐係主謀係太野？

不過理性d睇，係日本講sor其實好普通，類似口頭蟬咁
自己有無錯點都講定先。不過好希望營運真係有準備咩行動，回答我地

係潟姐吸金多過太野
上哂新聞,點都要搵個人祭旗

Team對抗

好大機會話要休養一排 然後被畢業

佢就前面有出unit搵代役
Mahon就出unit
我都唔知想點

99%

99.9%

突然出神曲

營運如果唔交代
以後唔買NGT CD and goods, 一票不投

班飯如果咁都唔炎上就

聽講細井今日嚟咗
唔知有冇交代
仲有劇場大廳有兩個記者捕住

原來你有買

希望今村呢條食屎狗不得好死
生仔無屎忽
成個48g個名比呢條撚樣敗哂

滯港渣渣冇能力去日本，咪買少少支持下囉

營運

死仆街

我握手2s都準備唔再抽ngt了

唔係寸你無惡意 ，但你有抽過ngt咩

咁我都唔抽了

但好矛盾，明明得幾粒老鼠屎，其他全部努力既好女仔.....

感覺呢幾日都會完全冇新消息 馬可都比人封晒口

本家咪包埋ngt囉

有啲時候係咁,成團人都有事,無理由無關就置身事外,我地都唔知係咪真係唔關事

原來個稲岡未出禁不特止仲要最前列
頭先mahon見到佢都唔知點諗
on9營運真係完全唔撚理受害人感受

受害者道歉 犯事者仲開開心心同條仔扑野

路過留名
營運仆街死啦，有乜理由推個受害者出黎道歉

又柒又金毛，呢d社會敗類真係想捉入廁所dup一身

題外話，我好少睇公演，原來我步太郎而家咁勁架? 好似成日企中間咁

呢個係另一個
點解實行犯仲可以未出禁

營運 CLS 冇得救

你地不如去支配人部屋當面屌9今村好過啦

今日unit係初期公演mix
佢裙擺同貞德都係代役(太野無出）

佢仲敢去咩？我係まほほ飯驚忍唔主打7佢

廿號去打鳩佢, 有冇手足john

係咪我隻眼有事? mhh唱完一首之後，而家連青春時計都無出了

後台狂喊啦
仲點出

打鳩今村，應該一枝穿雲箭，千軍萬馬來相見

睇到老納眼濕左。 屌解要受害人出黎道歉

call 聲震天

出黎意思意思姐,道個歉,今日就無戲份了

對眼腫晒

DLLM 營運

屌好心痛

營運 cls ，以為咁樣就無事。

極度憤怒!!!

似係針咗拎太野祭旗
係唔知即日炒定點
但我唔信今村仲喺到mahon會肯留

mhh 應該真係好鐘意個團先咁。
營運識玩下單比mhh 個centre。

Btw 太野今日係咪成場都無出現過？

頭幾首有出

我冇睇，但ptt 話太野開場時出現過

講到明唔信任條撚樣
頭先話傾係講aks跳過今村
我諗支配人都係走人流放居多

>>>頭先話傾係講aks跳過今村
邊個講??

係就好喇

咪頭先道歉嗰段

Miha c嘅love修行都好耐無睇

我去幫你打氣！！ 打撚死個廢老就啱家啦

我睇多幾日先，因為成件事好突然，加埋都係發生左兩日，呢單嘢每一個決定唔單只影響米團，仲會影響成個group。

但今村仆街係不爭的事實，咁嘅營運個團即使留喺度都係攞爛。

而家就要睇下日本果邊嘅傳媒會唔會死咬住唔放、啲飯嘅反應、Sony,sponsor 同新潟市嘅壓力了。

Btw 希望馬紅紅之後無事，好怕件事比營運過左骨之後佢會有危險

點解仲可以比厄介入場狂叫？

條友有今村照

因為營運眼中只有錢
MB生命/感受可以不理

條友係上個po #795

營運

無追PO
想問下而家大致發展成點?

MHH 公開道歉
營運冇出過一句聲

搞大佢啦
不停放料比記者
叫佢咬到總選 我睇下肥秋仲做唔做野

屌佢老母

今日營運方都係無回應
之前傳媒已經不斷笑鳩你潛水
可以預期會繼續狙擊
仲要推受害者謝罪，呢場公關災難點會唔抽水

轉下先
Twitter網友表示：所謂的日本社會就是存在着強勁的同調壓力社會。
因此社會的正義或權利如果會妨礙社會的維持，那這兩者就會被抹殺。
現在的真帆就是這個樣子。
換句話講，說真相係咪等於自毀前途？
以我們看過的日劇情節來說，對外揭發事情→影響公司→公司找人背鍋→說真相的人被革職、降職、調去偏遠地區的分公司、調去不被重用的部門→公司等你開始自責內疚→最後辭職

這就是日本。

日本仔只係識係twitter 5ch yahoo comment 反抗

一樣咁樣衰

所以點解d日本仔會咁鍾意睇半澤直樹、醫龍呢d劇
就係因為入面既主角做哂佢地平時唔敢做既野

鰻領導出post 了

鰻魚

佢講得無錯，要受害者mahoho道歉簡直係荒天下之大謬

翻譯：
我已經從團內畢業了，所以並不是有資格能夠說些什麼的人了。
事件的詳情我也完全都不了解，要是寫了些什麼發出來，
就都是一些臆測之語，所以我想說我不該再說些什麼 但是...
有些東西是只有局外人才能想到的事。

妳不需要道歉！ 不要道歉。妳沒有做什麼錯事。真的！
低頭道歉是錯的！連我都感到好懊悔。
我並不是要逼那位男性犯人道歉。但是這樣很奇怪吧？絕對是錯的。
真的是好難過。

唉......

我無睇錯人

連前隊都出聲，營運食屎啦。

跪拜鰻領導
有佢係度撚有呢d事咩

太田人應該唔使睇aks口面

好感人,雖然只係講基本野,但要敢言真係唔係人人得

我理解點解佢要換左個版頭幅相，佢唔係想割蓆，而係嬲到震。

今村係咪龜黎架，一尾龜縮
出左事就唔聽電話，而家推個受害人出黎道歉就想算數

以前係ske又係推mb出黎道歉俾人屌過鑊金既都唔醒水
今次又黎多鑊

呢單野以aks一貫做法應該都係冷處理，要member休養一排先等風聲冇咁緊再作個故仔出黎洗白
同珠既做法一模一樣

呢獲犯罪, 點樣冷處理

e家咪冷緊

大滝 友梨亜。(otaki yuria) @takimarucyan

事件があった時に
守ってあげたかった。

この事件がニュースに出る前の日に
連絡が来て「たすけて」と
言われました。

何もしてあげられなくて
本当にごめんね。

私は今からでも遅くないなら
あなたを全力で守ります。

頭をさげるのはあなたじゃないよ。
21:43 - 2019年1月10日

痴撚線公司

一做完野 睇FB
竟然係受害人道歉

營運仆街死

今次係全世界都怒屌/笑鳩你冷處理
唔同一般文春八卦

其實呢段我唔太get到聲援意味
曲到圓

冇落charge個兩條友，即係冇進入司法程序
即係解決左，aks大條道理繼續龜縮

對aks黎講應該仲係c1，未去到a1都唔會有野講

連鰻魚, 大瀧都開聲了

連橫山都要講到咁圓 下屆應該實冇人再敢出聲

話哂yui係總監督，佢一定要中立，唔可以有偏頗啦
所以導致佢up完= 無up

thanks

佢等畢業，邊會有火

有可能相信之前有人出事但冇爆出來。

總督不嬲唔會炎上鬧人，而且佢都知依加最重要在於安定軍心，唔係只會令飯，甚至member，都走
其實佢咁講隱喻得好好啦
"我地member會好努力，好frd(部份啦 )，有共同目標既，營運唔撚該你啦"

NGT48『春はどこから来るのか？』監督

小林勇貴
‏@supertandem

心の底から反吐がでるよ

營運你繼續玩啦
再係咁就冇人想同你團合作

真係有MB爆料

營運交人未?????????????????

受害人仲要出黎道歉 on9營運

確實左有個係爆料根本已經足夠即炒
我都唔撚柒知點解可以俾佢留係團入面???

個人認為至少要捉個內鬼出黎罰跪地打屎忽先夠

首先向大家報告山口真帆被害的暴力事件。
去年12月，2名自稱是粉絲的男子闖入山口真帆的自家大門，將其逮捕。新潟警察署對該案件進行了調查，NGT48劇場支配人今村也對新潟警察署給予了最大限度的協助。
除此之外，雖不是執行者，但運營方確認另外一名參與的男性也是粉絲。

另外，在成員的關聯性方面，一名成員在路上被男人搭話，雖然不知道山口真帆的家，但確認了她告訴了她可以推測的回家時間。
作為運營繼續關於這件事的確認來。
同時，對3個男人作出小組內的公演，握手會，活動等全部不能參加的處理。

有條友突然問你個FD幾點返屋企
呀...你又ON99真係答 世界上D野就真係咁撚過癮

最撚過癮又真係有人會覺得有人信

即係其實營運都想將責任推哂比d仔，講到同Mb無關?

難怪呢個世界時不時有人俾入境處呃成千萬都有

咁mb房出黎又點解釋？

營運繼續作故
當欺凌 MB私聯私生飯無存在過

mhh精神不穩，記憶模糊
mhh本人已經就此事帶來大家不安與不便而道歉

當AKS都咁回應 肥秋團真係玩完
開咗先例 其他團一樣可以有樣學樣 排擠自己睇唔順眼嘅人

仲有派平安鐘
老人家咩屌你

其實而家矛頭都係直指兩位mb
就算佢地真係冇做過都好
而家營運咁撚on9既處理手法係咪想直線令果兩個mb繼續受千夫所指
咁樣好玩咩

打篇文出嚟嗰個有冇忍唔住笑

出現了...

當全部人天真嬌？

無跟開，呢個即係點？

好想瘋狂跟member番屋企

好想瘋狂周街問member 其他member幾時番屋企

路過
營運真係好撚仆街
要個受害者出黎認錯 真係on撚99
食屎啦
我係馬可可退團啦屌

路上一名陌生男子: 「你好我是ngt的飯，能不能告訴我mahoho回家的時間?」
成員: 「啊好的， mahoho大概九點回家! 」
男子: 「謝謝你，你真是個好人。」

然後個男子就無啦啦知道mhh住邊，仲通過一切障礙去到佢對面間房

屌地下偶像都唔撚會答 應該冇話偶像正常人都唔會講啦嘛 痴撚線

基本上mhh過去一個月做過既野同講過既野都只係佢片面之詞
但係營運同今村呢班撚屌呢兩日就不停將mhh既證供verified

可以做潮文

唔係話唔想幫營運，但俾d咁嘅答覆仲衰過唔答

上次蟲豬係咁今次又係，日本人pr咁屎㗎咩？

屌 有返屋企時間
計下角度都知住邊啦

營運其實唔難囉

呢個我睇完真心大笑左出黎

仲要係街遇到

真係唔知mb / 打文個個自己睇返有無笑出聲

好恐怖

幾撚耐世紀未見過

想送一打 防犯ベル 俾今村悅朗

自保神器

NGT48劇場公演中止のお知らせ
2019.01.11
いつもNGT48を応援いただき誠にありがとうございます。

急遽ではございますが、下記の3公演について、中止させていただきます。

・1月11日（金） 研究生「PARTYが始まるよ〜研究生の息吹を感じて！〜」公演（18:30開演）※諸橋姫向生誕祭
・1月14日（月・祝） チームG「逆上がり」公演（12:30/17:30開演）

すでに当選されているお客様への振替対応については、追ってお知らせさせていただきます。

直前のご案内となりご迷惑をおかけいたしますが、よろしくお願い致します

寄野俾staff得唔得架

掂啦比ヲタク搵上門既話可以禁足12次唔驚比人禁落地下啦

一般人PO 呢張相都無乜嘢，但你就....

Fbi 已 call

係Facebook見到有人好似諗住寫信比營運

如果唔係今日係三週年公演，晨早今場都取消埋啦。

營運又玩陀鳥？

以營運而家嘅做法 唔覺得寫封信會有咩作用

咁樣做，d研究生+佢地既飯都慘 仲有個諸橋姫向係生誕祭公演

撳響個平安鐘掉入賤種朗屋企有無得諗

岩呀 營運應付本地媒體都已經焦頭爛額，仲有新潟政府一大堆野，點得閒理你咩海外飯

廢事新兵衝動講錯嘢 直接唔攪禁言乾手淨腳

尊重返 營運對媒體係採取潛水策略的

好似話本家公演都停埋。今次真係犯眾憎了

你的流行趨勢 · 變更 變更流行趨勢設定
防犯ベル
8,753 推文
帰宅時間
1.67萬 推文

人生有幾何可以炎上兩次
AKS做到了

唔知營運係咪想通過呢招，比壓力mahoho，令佢覺得係自己搞到大家咁麻煩

世界の人へ

依家係營運自己搞大咗件事

椰子巴你好,你個po笑撚死我

點解可以成件事營運得咁柒，真係唔明
明明有好多好既方法，但就要作篇on9野出黎

自己攞嚟。

而家營運想大事化小，將個鍋比晒太野，仲要只係話佢唔覺意。

其實營運係咪當啲飯無腦。

營運越錨越黑，搵人祭旗就一定架啦，但唔係今村同交兩個member出嚟真係解決唔到件事。

好奇怪無人做危機管理，明知今日咁出來一定引起眾怒，
定真係搏日本人好快唔記得

真係想知營運想點樣面對來緊既RH
今日個劇場都仲叫做係NGT箱推場
RH有齊各團d飯係度
真係唔會同你客氣個喎
係咪想成個場都要嗌屌你老母先安樂

新飯唔識野
有日文粗口call？

禾珠單野到而家仲係有人屌緊
只要佢講過d乜做過d乜都好易俾人係5ch/ yahoo係咁追住黑
呢單野俾禾珠仲要離譜過10倍
真係會咁易忘記？

真係CLS

HKT 支配人?

路過
營運只係當mb係賣錢工具，玩具
完全無用人性化去處理件事，只係自己想當然咁希望減少損失

諗起單野過一排淡左 馬照跑舞照跳 馬可同出賣佢個人好易成日同台 見住佢冇事繼續作惡 諗起我就

路過
做就做到當班mb係女
屌你老母私底下做咁多仆街嘢
真心有無一刻覺得自己噁心

柏木encore嗰陣時講咩
喺度扮畢業發表

但有咩可以進一步行動...

禾珠咪又係當無事發生行返出來

呢個世界有後台就做咩都無事

美南心に太陽嗰度實在太靚
染番黑髮

就算大家知道係潟姐
我估大家都會唔認掛繼續去握手

都係落力啲擦下twi屌下營運唔好等單嘢咁快靜落嚟等媒體報多啲俾下社會壓力咁㗎喳...

唔會掛 佢ig啲相都俾人cm屌爆

你話呢件事嚴重到你珠嚴重呀？咁都拎到黎比？

整返首今天我先啦
同埋香港飯點解成日咁鐘意代表其他人？
而且資料又錯 字又錯 仲要拉埋就畢業既指原

雖然成封信有d柒，仲要aks回應+炒人
但佢地立心係好既，我都支持既

其實首先係咪應該出埋日文版1st先呢

我估分分鐘 係金村叫mhh唔好告
大家知日本 要告 企圖強姦
女果方面一定著數
所以依家冇告果三個男
應該係mhh果時唔告
警方唔夠証據當然唔告

大家話有好多解決方法
我覺得對營運最好既係
營運私底下叫果個(幾個）犯事MB畢業

第一 團隊聲譽唔會受損
第二犯事既MB冇得撈 有一定既懲罰
第三清除左部瘀血 改善左團隊既風氣同環境
第四 俾左個機會犯錯既成員

Mhh都覺得 營運私底下處理
好過搞大去
點知等左一個月 不了了知 仲想屈番mhh有問題
先忍唔住要爆

某支配人點解可以咁冇人性
佢有冇老母 姊妹或女?

本身踢佢地出團就一了百了，但依加營運包庇罪犯變埋共犯
全世界都知aks有幾柒 akbg嘅聲譽隨時玩完

成件事最本末倒置係要受害人出黎道歉

完全痴線

我就黎發癲

柏木出咗聲

睇返個留言,珠巴你講咩,唔係好明

兜個大圈講廢話 仲衰過yui

好心個底花就出少句聲........

做個樣姐

想知本土飯點睇
如果佢地都唔理/覺得冇野我真係o咀
咩撚野事 要山口掉返轉道歉

5ch果邊屌撚到post 61 (今朝好似仲係30幾)
其他同呢單案有關既都幾30幾40個po
防犯ベル twitter 搜尋第一
9成都係笑9營運弱智先諗到防狼器呢個玩意
有一兩個負責NGT MV既導演/監督 都出twitter話不可思議
hashtag #JusticeForMahohon 不同地方既飯不停廣傳
今次真係 世界の人へ

陣間等我都tweet先
如果山口講既係事實，我真係屌爆營運老母

頭先訓左一起身見到個聲明真係笑左出聲
營運智商真係冇下限

到依家仲係第二

營運真係好撚仆街 點會叫個受害者道歉家 mhh好撚慘

署名のご協力お願いします

NGT48グループ今村支配人の辞職と運営スタッフに公式な場での謝罪を求めます

↑↑↑
深夜にも関わらず署名2000人突破！

アイドルファンは、NGT48の運営に説明を求めます。

其實出公告已經係用aks名義
不如快手講埋今村已炒/異動算啦
唔熄火仲要煸風點火，真係神級處理

日本社會係咁run

屌...入咗去簽名,根住睇下D留言,見到當中有D女權撚係度抽水,話咩男人都係垃圾,全世界男人都係渣男.....etc

我心諗呢堆簽名一定係男人多過女人囉,仲有宜家會密切關注事件嘅一定係班男飯為多囉

女權撚係世界主流
今次同#metoo性質咁似，至少佢哋係同路人先

冇, 見到你出po個topic 諗返起你舊id 叫 華叔

さっしー

今村：營運做嘢唔使你教

大佬好波

作為ngt飯, 我覺得好羞恥

指皇

指皇：收皮啦垃圾本皇畢業都要幫你執屎

指原都搞緊隊聲優啦
搞得好既話坐埋佢個位都得呀

=love 係咪都係佢有份搞?

=LOVE好似直程係佢produce？
好似歌詞都係佢寫

=love好似主力

指原炮都出埋黎
就知營運真係鳩到一個點

果然指皇真係好有王者風範

各位巴打大家早，又係我大米癲佬老納

好在呢兩日放假番左東京，早上有時間睇下新聞。 頭先睇日tv早上新聞節目スッキリ。 已經帶風向開始講有闇mb出賣其他mb個人私隱，仲真係搵左知名律師去討論呢件事既嚴重性。由尋日輕輕咁講6分鐘大幅增加至今日既14分鐘。 足足成節討論時間，可見日tv對事件既關注性

肥秋同白頭佬俾傳媒咬住唔放鳥，快還馬紅紅一個公道。

ps。日tv正是akbingo播放所屬電視台

日tv 岩岩又開 skebingo

富士台早上新聞節目都詳細分析成件事鳥，仲引用埋指原清晨既twitter。 仲整埋圖幫大家理解成件事

睇黎闇mb被公佈既日子不遠鳥

件事過左成個月有咩會未確認好
呢句擺明同大家講唔排除我仲要被迫擠牙膏續啲續啲再擠啲料出黎，我而家戴定個頭盔先

推到 營運仆街

加藤浩次
其實道歉之後件事係比琴日朝早發酵得更大
立場已經好分明，好難再有言論去撐營運
可以準備睇唔同電視台番組圍屌

個個電視台都屌點解爆人歸家時間個個成員咩事都冇 反而要馬可先道歉
On9營運

日本文化就係咁,你唔好製造麻煩,有事唔該你吞左佢,尤其你只是個最底層既偶像

NGT48グループ今村支配人の辞職と運営スタッフに公式な場での謝罪を求めます

アイドルファンは、NGT48の運営に説明を求めます。

RE-PO
大家簽左未?

跟車太貼

各位可以入彩蟹同潟姐個IG睇
好撚精彩

精彩？係咪勁多人留言鬧

發覺日本人鬧人睇上去唔惡 冇廣東話屌人老母同陷家剷既氣勢

潟姐最新嗰個有371 Comments
彩蟹嗰個有866 Comments
差唔多9成都係鬧佢地兩個，加藤美南同Noe都有啲人鬧佢地

廣東話粗口嗰隻霸氣好難有其他語言可以拍齊

簽左，今村真係要炒，唔理佢係咪真係有包庇/比特權d fd

美南平時on99咁可能佢純粹想撐n3 , 所以事後mhh 都add 番佢

鬼叫佢係N3隊長咩，呢啲事作為隊長硬食幾嘢都無可厚非
MHH起碼知最後唔關佢事先加返，都好合理嘅。

事實證明咗Team G好和諧，就算討厭N3都不要討厭Team G

簽左！

係咪本間被封口唔准講？佢team g 隊腸

正路係 不過佢本身無事務所撐腰係爭咁啲

潟姐究竟做左D咩。好想知真相

中井有事務所，雖然無得學指原咁大大聲，但都可以開下口

太田果炸真係出晒聲

鰻隊、指原、橫山、入山、中井

瀉姐唔敢講，但太野應該收硬皮 推佢既手足好快d去見佢最後一面

見到佢除咗屌柒佢都無咩好講

我覺得佢唔係主犯，可能係共犯。

潟姐其實真係咁做好蠢，自己本身唔係無名氣，握手一姐，畢業後可能都有事務所針。而家咁搞搞到自己永不翻身做乜，為左啲金毛mk。

平時太野得廿幾三十個留言

下次大握手會幾時

太田不嬲就惡過狗既

中井第一時間係g抱團+忍唔住多過太田身份
太田關係應該等大粒出晒聲口風一致先跟

1月20

雖然唔識日文，但望住d comment唔知點解好治癒

件事已經推到英國報紙有報

中井又贏
佢個陣第一個講都加哂分

有冇cap圖佢講乜?

20號好似 準備去見證歷史一刻 睇今村會唔會出黎比萬人屌 如果馬紅紅仲握既我都會射一張去支持下佢

最好推到鬼佬女權撚都知

即刻好感度爆升

個日應該好多人排馬可可 射一張唔夠講的

日文唔夠惡但啲CM夠mean

我估mhh應該"被"體調不良....

我今個月唔反姬了

最理想情況：太野一定要出握手會 mahoho就搞好身心健康先出

咁太野佢地又唔知會唔會被“體調不良....

佢出黎肯撚定要人保護wo 實又係會比人屌到仆街

雖然我係覺得風評被害居多
但其實欺凌內鬥係成個團嘅事
無得話唔係主犯就好乾淨置身事外
所以我都唔想點兜

好難講, 我估未必
因為邊個被體調不良,即係營運認為佢有錯,自己打自己咀巴

有女就有呢啲圈子架啦，但睇做大人嘅管唔管得好之嘛。如果係啲女自己內鬥，營運默許甚至於係助長歪風咪失敗要下台囉。

無事務所當然唔出得聲

本來ngt聽日有個新潟開港150周年既job，但岩岩去後者官網睇，已經無左
但上ngt官網仲見到，唔知聽日有無得去

有機會成group 人避席。

Btw request hour 如無意外可能又會屠榜，點搞

可能防犯ベル唔夠貨

唔去都啱嘅，啲女邊有心情跳呀。

播歌

今年RH 真係柒到唔敢睇

但呢d代表新潟市既門面job，如果唔比佢地去，係咪代表政府已經準備雪陣ngt

講真：

炒今村
炒涉事member
換管埋層
mhh 五單center

大家收唔收貨。

咁做得idol，都有專業意識既，點都笑住跳基本啦
btw而家呢個時勢希望唔好太招搖，咩13579

就係門面更加唔可以去，一陣人聯想 新潟=犯罪團體咪仆街。

有無得加ngt營運代表告鳩個兩個仆街仔厄介

幫柱王又真係好撚過份
上年個rh 我都唔敢睇。

啱，要bam 埋班粉腸。

99% 唔會咁做, 48營運垃圾唔係一朝一夕既事

今村呢個懦夫死撚左去邊呀！ 比人買起左！？

要個女人仔道歉自己喺後面龜縮。正烏龜

搞到呢四年辛苦建立嘅嘢一舖清袋！

mhh 好愛個團咁比一個月時間你做嘢，你走去幫啲冚家剷助紂為虐，求助搵個研究生祭旗就當無件事。仆街啦！

其實佢出來道歉，即係營運認定佢係搞事那個

其實呢單野有99%都唔係今村一個話哂事同操控得到
要起就成個NGT營運都好撚有問題

本身ngt營運背後都好多嘢干涉 又新潟政府又sony又aks
不過唔可以做佢唔出嚟道歉嘅理由

你做得支配人呢啲獲你就要孭啦，作為支配人無可能獨善其身，衰啲咁講，大boss 要你硬食你都要食。

營運錯就一定，睇下你認邊條輕啲嘅罪姐，出埋啲垃圾公告又無誠意。

受害人就90度躹躬道歉，營運就出張垃圾公告。

淨係蹤容呢兩個厄介出席NGT既活動
營運死100次都唔夠啦

擔當者不在真係俾報紙佬串到一棟都無

唉，原本尋日都無事。 營運一出聲就柒到冇朋友，真係

新潟市長：屌你老味肥秋你點撚樣做嘢㗎？少少野都做唔撚好

今舖唔換管理層都服唔到眾。

望就望而家唔出聲係因為做緊換領導層的程序。

多次強姦未成年少女

呢樣野你真係唔使望
如果營運真係諗住要服眾就唔會推個受害人出來道歉
呢件事睇怕要發展到NGT成個團運作唔到
(e.g. 成員罷工唔跳，飯唔買碟唔握手，唔再去劇場)
營運先會肯會出來承認問題

轉貼自好孩子page。 流傳

好久沒有更新黑到上天邊系列：
昨夜流傳的內部關係者「故事」的傳聞也太瘋狂了⋯作者敢寫真名太勇敢⋯實在不能直接翻譯，稱號改動一下。

以下故事，與現實人物無關，如有雷同實屬巧合。🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

故事內容節錄：

N4團營運租給成員的宿舍是某公寓的一個樓層，內有十多位成員居住。風紀敗壞下，有些成員把男生帶回去當作是 Love Hotel，而「魔法美神」和「受傷綿羊」曾經向營運投訴，但是這些男生本身是參與N團活動的人士，同時得到內部包庇，令告密的「魔法美神」被犯事成員們討厭。以前有位成員「河西二世」因為受到成員們和她們男友欺負，在壓力下精神崩潰下休養畢業。而「魔法美神」繼續不屈申訴，令到那些女生和男友施計報復，發生向「魔法美神」襲擊事件。幸好看到事件發生的成員找到可信任的 Staff 打電話報警了。事件攪大了，營運高層「龜縮支配人」答應「魔法美神」會處分成員，可是事件不了了之，犯事成員仍然安然無恙，整個月提心吊膽的「魔法美神」最終在 SR和 T-er 說出真相。

關係者表示把營運一直在說謊，那些男生本身日常出入宿舍，而攻擊「魔法美神」的不是她粉絲，而是某成員男友，從頭到尾營運都隱藏著很多不能見光的事情。」

———N4團相關
-「成員宿舍房外常常出現男生叫囂。」（多位成員 SR 直播時出現同樣事件）
-「河西二世休養體調不良最後畢業。」
-「爆出營運某高層優待某些粉絲出席N團活動。」（有照片流出以關係者安排及高調享有特權，在場粉絲投訴事件）⋯
-「魔法美神說其他團不允許的為什麼在 N 團可以容許。」
-「魔法美神說另一男子從成員的房間走出來把她掩口。」
-「魔法美神控訴犯戀愛規條的成員和壞人為什麼安然無恙而認真的好人反而要受害。」
-「魔法美神表示幸好有人拯救了她。」
⋯

又詐騙又強姦，呢條友慣犯嚟喎
營運仲唔blacklist嗰下先好野

點解日本個邊輕判呢啲重犯率高嘅犯

屌! aya畢業同個幾條仆街，一定脫唔到關係!!! 神巴攞刀未!!!

其他48 blacklist左
NGT冇

受傷綿羊係邊個

會唔會係りこ

今朝睇貓頭都有講呢篇野
但疑點係「河西二世」本身就好似係新潟人
所以應該冇住過宿舍？

可能同營運係友好

應該係元潟朋隊長啦
MHH同佢最好朋友

宮島係長岡市，渣車去新潟市都要一粒鐘，佢住宿舍唔出奇。

加上aya 咁色氣，班粉皮色心起都未頂。

mhh 應該同 Riko 同埋其餘嘅青森member 最friend 。

Riko仲要like咗呢個comment，即係佢應該都係其中一個受害者啦。

代入今村個屎腦諗： 呢類厄介自己有班fd圍威喂 又肯成日去劇場 放入去幫到佢炒熱氣氛

如果話件事要伸展到aya畢業個陣
仲有假設帶男人返嚟嘅係太野
仲話佢欺凌馬可可
咁點解馬可可係被禁言前嘅一個月仲有同太野合照？

仲有根據大陸嘅翻譯
當時馬可可係回咗佢都鍾意

所以上面篇文扯到個時間去咁前
仲話aya畢業係因為呢件事好似唔太合理
而且諗返馬可個晚twi同sr都係強調呢一個月
話希望可以返一個月前做個普通開心嘅idol

女人嘅野 三分鐘前仲超fd 三分鐘後變晒面都見過

但aya 果時唔係話同H醬同埋角日文字有關咩。

將有嘅線索真真假假拼埋一齊作嘅故仔
好心你哋咪鬼睇好孩子條傻鳩啦

可能係公司叫佢地咁做

因為一個月前mahoho仲有希望,今村好可能一直坤鳩佢會處理,但一個月後希望己變成失望?

一日營運仲龜縮，一日仲會有更多呢啲憶測的故事。

當越多呢啲故事，無論真偽人哋都當左真。

唔記得講 我係反駁緊上面好孩子個篇嘢

我覺得似鳩up, 同同團成員有argument 就可能有，但係咪呢件事就唔知啦。

我有懷疑過好孩子係咪上過嚟抄鳩我講嘅嘢,我都係第一時間講同Aya1卒業有關

呢啲我唔敢講
但係aya畢業應該同呢件事無咩大關係掛

Riko unfollow埋太野同西潟ig
係咪我old news咗lol

aya個時應該未去到咁勁
最多都係欺凌小圈子姐我覺得

其實係邊個已經唔使再估了，營運唔出聲=默認。
應該係搵太野一個頂晒佢。

底已起

唔係喎
Riko unfollow哂好多人
NGT嘅得閒 加藤,柏木,日下部,角,羽切(?),MHH同Aya

但係無長谷川棒球妹 真係唔知佢想點

真係好恐怖 平時台上賣團魂團愛同乖乖女形象
結果比mhh一嘢爆哂出嚟
之前/以後去佢哋公演握手果啲飯會唔會覺得好嘔心

連小熊都無埋...
D3都無哂，真係有啲唔明佢做乜..
小熊出哂名和諧

西潟都出哂名係團愛大姐姐

不了

團魂團愛好似好早已經無了
乖乖女呢啲平時無推開都好失望 潟姐真係估佢唔到

無睇開ngt, 但如果件事係真，真係不能姑息!

Riko 個腦邊有人知佢諗乜

由佳ig都係咁比人鬧

我禁第一張相，心諗由住咁醒，block哂留言?
原來第2張先比人鬧 但關由佳咩事wo

潟姐推嘅我都唔知講咩好 唯有等多D料先判斷

佢係好唔好彩地事發前po左同太野合照
一爆左就個個話佢係咪特登po相幫太野
但依家del又唔得

ngt成員同你地呢班n狗冇一個係無辜
全撚部都係垃圾
由勾結県政府 到做馬洗hr票總選票 到而家mhh單野
同ngt有關聯既 由贊助 營運 成員 去到飯 每一個單位都係腐敗 人渣
你地以為扮撐mhh就等如自己係正義？
咪撚玩 社會廢物先睇呢d撚屎團

作為8牙
除左心涼 開香檳 食花生 睇你地仆街外
我都冇乜野唔滿足了
県政府閂水喉係遲早 留名等睇ngt比天收
媽我好興奮

一出事已經即刻Block留言
但又比人話佢逃避緊

ching推你個名？

ngt狗冇一個無辜
件事爆出黎之前佢會唔知？
包庇等於共犯 佢有份當宿舍係炮房 咁都唔關佢事？

勁

Ching好搶口

判你老母閪個斷咩
係咪要比人貼埋露西圖先識分析？
乜撚野出唒名團愛 包庇等於共犯
何況佢唔撚係共犯 係主角 係宿舍淫叫得最大聲係佢呀傻仔 你訓撚醒未呀
仲好意思自稱推佢？唔怕老母比人屌呀？

得啦得啦，RH 比番個第一你啦。

係
玲奈被畢業之後去左睇乃
係呢2年先睇返多D SKE

今晚業界大佬出手

唔知珠首紅鞋今年幾多呢

但文春呢排啲料都好癈噃

Ayaya

就係睇下佢有咩料到咁。

我唔信會有新野呀
自從動物朋友事件之後,支炮變到水槍都不如

睇完呢位清神邏輯,小弟甘拜下風,盲粉就係不理對錯都死撐到底嘅人為之,但宜家各米飯都選擇唔盲撐要求交代交人都可以比一位盲粉鬧盲撐

仲有原本RH個位係你嘅,同泛民一撚樣自己柒咗唔夠選就話人介票,自己唔落力去選就懶人錢多

前度總經理都出埋手，真反鳥反鳥

新潟市長:屌你老母肥秋少少野都做唔好， 係咪要我教你做野呀

油雞最多最多都係知情姐，又唔係主角，d評論好惡
今獲真係痴過太野既mb都要食屎

抹茶🍵

咁唔怪得要立即停twitter

唔好唔會 我唔係呢單野先上黎抽水
計落我分分鐘仲早睇ngt過你地在坐每一位
我唔係一開始反ngt 而係我由佢地出1st sg前睇住佢地淪落 直到而家好撚憎成團人
希望名位巴打反省 自我檢討 再理知思考下是否要繼續睇呢團
下圖証明我唔係為反而反 而係有飯過 再睇到太多仆街野先反過來做anti

屌睇你講仲以為新潟前知事都出聲 嚇鳩死

見你上面講到咁嚴重，有無咩分享下，證明mb/成個團真係仆街先
上貼吧都唔多覺人講，同埋今單野都未100%證實係潟姐/太野做，我覺得唔好咁話住佢地先

真係飯自己投既我實服架
但人人話做馬 話係県政府干預你到時又話冇証據
咁你贏囉 而家比天收你都係幫兇呀柒頭

依個似啦
同之前山本彩單野一樣
迷路返酒店見到 啲人淫P完 ,
就告俾營運聽, 斷正,
又因為山本彩係唯一一個總選圈內,
所以唔洗罰, 督灰既迷路就俾人停左2單

轉馬先兆？

當八卦雜誌睇下囉 反正現階段我地都無新情報了

如果成單野係咁
立即棄ngt

請巴打先作最壞打算

TGSK琴日出完TWEET之後下面成班人係到求佢去取替NGT個位
又話好想返到TGSK既年代 TGSK先出黎講2句姐

陰功 家陣淪落到覺得中井雞先係ngt真清泉
風水輪流轉

支持

潟巴你未來仲有無抽到ngt握潟姐?

大佬你拍拖都收好d 唔好比其他人知
將個hall當炮房真係

冇呀 等5單

明智呀手足
回頭是岸 你仲有得救啊師兄

中井唔係第一個比文春爆帶仔返屋企咩?

有無都成問題。

如果係真 轉做469算

等乜春 你估而家實有5單

有就花生,冇就當事件整合

屈的

我覺得佢隨時將5CH單野當自己新聞

2012/11/1600:43:14
本当です。
オタと呼んでいますが正確に言うと彼女が14歳の頃ナンパされて知り合った元彼、あるいは彼氏です。

■NMB48ホテル事件/ホテル4おとまりんこ(主犯：山本彩）の詳細

8月11日、都内(池袋)で行われる握手会イベントの為に大阪から遠征してホテルへ宿泊
吉田朱里がお菓子パーティーをしようと松田にいう。
↓↓
松田が山本彩も部屋に呼ぶ更に近藤里奈も呼ぶ
↓↓
山本彩、近藤里奈がやって来て吉田らと合流
↓↓
山本彩がファンが同じホテルにいるから呼ぼうよと吉田朱里及び松田栞に持ちかける。
↓↓
（この頃、渡辺美優紀はロケの打ち合わせで外出）

↓↓
遠征していた山本彩のファンも同じホテルに宿泊(＝事前に流出させて伝えていた)
山本彩が19歳専門学生のファンら、２名を既に交換していた携帯で部屋へ招き入れる。
仕事を終えた渡辺美優紀が帰宅
↓↓
山本彩と吉田朱里、松田栞、近藤里奈が男性数名と部屋で騒いでいたことを目撃し、
山本らに詳細を聞き、事態を把握
↓↓
渡辺が現場混乱を避けるため大阪いいるスタッフに相談＆一連の流れを伝える
慌てたスタッフは現場マネージャー(東京管轄)へ報告＆突入
↓↓
その場にて現行犯で証拠を押さえ、言い逃れ出来ない状況に…
主犯格山本彩は何もいえず泣く。近藤里奈は呼ばれただけと弁明はする
↓↓
内々に賞罰委員会を立ち上げ審議する。処罰は吉田、松田のみ解雇、山本は処分保留となり、その旨を内部通達。
このことに近藤里奈が憤り渡辺とともに抗議を企図する
↓↓
近藤、渡辺が抗議する
↓↓
運営の賞罰委員会にて再審議（形式的）後、吉田、松田（山本の処分保留のしわ寄せ）謹慎処分となることが決定したが、当該事案は運営がキャプテンに任命し、又、総選挙でもNMB内で唯一ランクインに推した山本が引き起こしたものであったため、主導的立場であった山本は結局、処分保留とされた。
↓↓
しかし、後日山本とその男性の扱いについてトラブルとなり、男性がプリクラ（おとまりんこ）と共に情報を流す。
↓↓
そのため、運営の思惑に反し事態は紛糾し、事件が明るみになる。

これが、主犯山本彩を始め吉田朱里、松田栞、近藤里奈の4人（ホテル4）によるホテル事件。

2018-2012=6
6+19= 25
25歲犯人 跟本同一條友黎

冇錯呀
起碼識尊重下唔係帶返宿舍屌 好似係
其實偷雞帶仔返屋企/酒店，同帶返宿舍個分別好撚大
前者當你仲有羞恥心 後者根本係賤婦 衰撚過hall雞

咁岩姐
你咁同係3就等於光明會有咩分別

基本上所有米團嘅飯都屌緊，唔知你鬧埋啲飯做乜。

難得香港仲有人推佢
自介先我係高登會員鎌田菜月

2019仲有人同大師認真

點解呢啲老鼠屎營運都要痴埋佢，係咪傻架。

潟巴終於去了解番成件事了？

已經試過,D人係咁叫回水

Jung

下 你地唔係同一個人黎架咩

重大師?

有老飯心水清講返出黎

下 今獲我都好認真
唔係玩偷換概念咁低手嘛

個個走晒入黎 好似幾好睇

高登見有人用左個名先冇起高登開AC
估唔到會起呢邊見返

嘩屌 估唔到有機會見返重大師

仲有表弟呀
有機會見到我地同台 你地班n狗有福了

冇人想見到你呀 當年敗走TOMO區
今日見你出返黎有D懷念當日屌撚到你仆街既日子姐

你就收皮
你只係過街老鼠一隻 笑都冇資格

好多舊登巨巨

好慘
比big C指住黎罵

咩叫敗走 當年我一打十🤷🏼‍♂️
差我錢條撚屌咪一樣死死地氣退錢比我
佢冇話你知咩

我連登得一個ac

當年屌你都唔係剩係E單啦 好意思叫人過街老鼠
你唔係一個打十個 你係人人喊打咋

我收到風連登有人用鎌田神id先過黎吹水
唔打算嘈

真 唯有呢啲時間堆巨巨先會出黎
多謝mahoho

黎名古屋嘅可以出黎食個飯

48界痴線三連星

哇 表弟 大師 虎牙

網哥哥？
咁齊人呀

竟然有生之年仲可以見到三巨同台

好懷念

大家都繼續睇緊idol

係咩 唔記得了
慘得過我面皮厚又唔怕屎忽痛
而且仲有大把資源比我慢慢玩 未撚驚過

咁你呢？
除左有呢d無謂記憶 你仲有d乜
仲停留自己係5 6年前
唔知你係乜水 但我知你依然係條可憐蟲
呢單野我玩完就走 你咪繼續慢慢留係到揭秘囉

對你既記憶就緊係無謂記憶
你除左俾人屌仲有咩值得留係人既腦海入面呀?

你E 5,6年救過世界我要知你係E5,6年入面做過咩? 我最後見到你係5,6年前 見到你咪諗返起你5,6年前囉 估唔到你5,6年後都係咁撚ON9姐

你係留學?
我有FD起名古屋讀緊書

新飯求問咁多前輩既往事

挑 以為邊撚個
原來仲係虎牙哥哥
你好 我係果個肥閪大師呀

上幾年仲係見你仲係攣毛 著住又梅又黃衫
你最近好嗎？破左處未？

講撚到自己成功人士咁
咪又係入黎恥笑人地為樂既垃圾
大師既成功定義原來就係咁

即係咩,由佳同fans講太野無事?

主要event
順便留學

做咩好似入左波台咁

佢repo係咁

係

有人叫我入黎睇2019年嘅重大師

當年高登tomo區最搶火嗰三個係齊度
我就收左火

你好呀肥閪契弟

原來你見過我 識左咁多年做咩唔過黎打聲招呼呀
定係你打完招呼我都唔記得你係邊個

多謝關心啦 我唔知道我既一生要同你報告先得喎

你仲有叫完雞走去握手呀

成功又稱唔上 叫做搵得多過你少少
擁有d你一世都冇機會會有既野咁姐

加油呀虎牙bb 你得架
閃先 你繼續當我敗走都ok架

不過大師你原來都係停左係幾年前既可憐蟲

我地都一樣姐

岩岩問完佢先知唔係

有機會再去搵你食飯

痴左線 自己HIGH完又要走
好想聽下大師既成功史呀

本來諗住入黎咬人 俾人趕返出去 你成世都係咁既
加油呀 俾D心機做個人啦 唔洗下下俾人屌既 你得架

當唔當你敗走唔緊要啦 都係唔想見到你姐

我都想同果幾個mb做

香港推佢嘅唔多
真係要珍惜下
有機會去連番

表巨睇中9期未？

拿，小弟就唔係話想打擾咁多位大佬聚舊既雅興

我地好歡迎大家入黎討論，甚至批評NGT，但而家48國難當前，大家都比較想討論單野

未知各位大佬，介唔介意移步去本家po隻揪

去日本食日本妹，去握手會，睇公演基本野啦下話

得呢條友講？

8期都冇推仲9期

包庇厄介上member屋企玩性愛party再叫乖乖仔課金買握手卷會唔會覺得好精神分裂

今日咩事
佢2個再續未了緣

我諗當時一堆人問佢太野有無野，咁由住梗係唔會答有事

要由佳知嗰個飯推太野先會出現咁嘅對話
我諗唔多人會聽到

咁倉島小妹妹係幾多期？

ngt見送傾到計架咩

冇推

大師會縮真係好撚少見
平時笑人笑得好撚大聲架嗎

傾到 成日傾

就係個飯推太野又無其他人放風先唔係好信
仲諗唔炒人可以解決件事
咁aks可以deal到mahon出面都幾好嘢

咁我唔知你嗰邊係點
ske秒推
同露個面say個hi差唔多

搞到我走去搵鄭中基首歌黎聽

我人生得高 個樣令你羨慕
仲電鬈毛 鬼咁自豪
都係我媽媽好 生個仔有兩度
就算走出街 亦要威足兩鋪路

16000 了

其實佢道完歉之後大家仲扯火會唔會對佢仲好
雖然唔似諗到咁遠

見到虎牙上水就知又有交打

啞即係其實而家搵到邊個兇手未同埋邊個做雞?

去8po主場搵唔搵到佢

日日都上水 之不過我係IZONE個邊之嘛

以為呢d網上簽名，係港豬先會搞
利申: 已簽

日本既mahoho親衛隊做野未

除咗簽名
要斷埋營運米路先有用 一日冇交代清楚都唔好買碟握手買GOODS睇公演 如果唔係營運唔會知驚

OG們繼續出聲！

繼續煲，要煮到營運熟

我記得兩年前我已經屌鳩今村呢條廢柴。

做咩鬼野禁人齊

山口真帆が2018年2月にメンバーが男を連れ込んでいる事をSRで発信し恐怖を訴えていた事が判明

🤔🤔

N3掌權果班真係黑社會咁款

shit too late :(

所以今年選舉公約係想搬屋

巴打你咁講。。。唔通。。。。

棄ngt啦各位 到今時今日還有留戀價值嗎

原來我老婆一直好隱侮咁求救緊

只係一鍋鮑魚粥入面混左幾粒老鼠屎，廚師又hea煮
我相信換左廚師之後，未來ngt會繼續發光發熱

本來就係瘦肉粥 而家有屎係入面你重食？

主要真係換走今村，犯禁Member要走
最少仲有其他女女都係好比心機去做嘅，不過我都開始退坑過去欅坂

今村係咪著左草？三日都唔浦頭

明日1月12日(土)開催『新潟開港150周年×NGT48劇場3周年記念イベント～いいよ今日は！思いっきり遊んじゃえ祭り～』におきまして、下記2名の休演が決まりましたのでお知らせいたします。

休演メンバー：太野彩香・山口真帆

真係要太野食哂

文春講左咩？

繼續

琛哥講過：邊個唔出現，邊個就係臥底

ps。有推彩蟹。 因為佢第一個照顧人生路不熟既抹茶。抹茶蟹cp rip

有路人問你地“ mb幾點返屋企”
都係是但一個答左咪夠囉
唔通問完阿A再問阿B咩

有無巴打聽日會去，可以幫手問下其他member 小熊幾點返屋企同埋屋企喺邊

蟹rip，一個救全家啦

lee到都幾多熟人

營運比機會太野搞掂佢

又一個版本

岩岩番到新潟
緊急閉門。急鳥急鳥

開工miss左Smash Borthers大亂鬥

日本第一天團

真。 世界の人へ

好彩izone冇ngt人…

今次真係勁過神7

TIME都有

+1最齊人時返緊工 live唔到

好彩山田野繪樣衰咋

國際米
forza inter

擔心佢之後被辭職

女權撚做嘢未

外國勢力幫到手🤔🤔🤔？？

叫侵侵幫手制裁，事成送果三件女比侵侵happy，橫掂咁鐘意做呢啲嘢，侵侵又係金髮。

美國女權一出手，
要aks聽日出黎一五一十講清楚都得啦

日本政府為左2020 形象分分鐘好快會介入。 肥秋好似都係奧運會唔知咩職位

遲下分分鐘變成

安倍bb：屌你老母死肥秋，人又管唔到，少少野都做唔好？係咪要我教你做野呀😡🤬

國際米爛

搞大佢 一定要搞大佢

其實係twitter加個#metoo就得

我係要搞大賤mb個肚

Lm

全面檢討48G制度

都唔止係女權問題，直頭成個社會都有問題。
唔理mahoho講既有幾成真，AKS將件事炎上到國家級真係一流

睇緊柯南咩

世界第一權威雜誌出聲討伐日本職場文化
出名了

文春只係將呢幾日5ch神探搜出來既野做個summary

咁又真，如果拍左片威脅D女都冇咩計
但如果冇最初私聯就唔會咁啦 屌你老母

總覺得營運有啲把炳比人捉住，如果真係有啲片比人勒索住，咁只怪早知今天，何必當初。

唉......

Sponsor 撤退

呢個post 完左係咪可以收皮

最後1個ngt po

學台灣咁囉

串過馬撚， 我地家陣無野講呀。亦都無予定有野講。

龜縮到呢

霸氣到呢....

其實支配人=總經理，炒到佢既得肥秋，一係自己走睇佢個款都懶死唔撚走
你估肥秋知唔知呢單野

NGT48 and AKS have not responded to TIME’s requests for comment through their websites.

得罪晒nhk同time
冷處理又贏

想問48g嘅榮光world idol champion蟲豬有冇就事件講過嘢，話哂都元老級成員

其實而家班營運做緊乜，放左工睇緊電視？

呢單嘢唔關佢事就算啦 佢又無特登衝出嚟柒

world idol champion 邊得閒理呢啲local 嘢。

佢心愛嘅48g俾人破壞緊

應該拉隊過新潟當面捉今村打摔交

如果係咁我幫wic 吶喊助威

留意下不論係SKE本身定全個48出左事珠都係唔會上水的

其實佢唔出聲已經係當幫忙。

今日有野忙唔得閒入黎
追緊po 居然見到幾位高登前輩大佬們
好熱鬧

中指從良了

佢不嬲都好的 係你哋成日對佢有偏見

話說而家佢同MHH和好返，加上佢都係平面毒舌啫，放過人啦。

點都會改嘅

但太野事後多次暗串mhh
唔會又比人威脅啦

營運抵死

其實D mb係收咗錢做事

明眼人一睇就知係電視劇嚟

吊misa狗收嗲啦

其實佢遮住個咀係okay 的

吓？佢最正係個嘴喎大佬

宜家紅咗長做長有啦傻仔

成為繼sdn48後，第2個結業既group
真心唔想，好想大家多d機會了解呢個咁好既團

大組閣

點會執丫，仲有咁多人

芝娃娃

唔要嘅送畀大佬做後宮

我唔貪心，要中指一個就ok

how about萌香

依個唔畀得你喎

下 姐係點..點解唔敢得罪 而家人哋世界級欺凌加害者 我唔妥你 我可以撩你 我唔鍾意你 我可以打你

中井其實係個鍵盤戰士，網上就兇狠，現實即刻變芝娃娃

拿拿拿，我地ngt飯做野係講證據！
而家未100%證實之前，太野仲係清白的

梳..我唔敢亂講了 唔想俾人扑濕..

執柒左佢啦NGT... 全部團都BAN既垃圾變態飯都可以唔BAN
出左事仲可以比班撚屌大搖大擺坐第一排，我係member就走先啦on9
好撚嬲

我尋日都有講過,最好斬掉重練,高層同營運全部out,之後再攪過徵選宜舊人可以再參選,諒攪事個班仆街都唔會咁厚面皮再參選啦,咁樣又可以令Ayaya,阿瀧,一生個D疑似比人攪走嘅成員再復活

咁樣仲可以借機升格2期,唔掂嘅就ban走又可以免去大姐閣帶嚟嘅批評同震盪,又可以唔洗日陽同美南呢D唔係隊長料嘅人有借口退落嚟添

之後,再掉埋大大大大師姐峰岸南過嚟,教導班女錯就要認,下次記得自己出嚟剃頭謝罪,唔撚好留係度累大家

g持

48G第一個尼姑團

神巴考唔考慮辭工，去做ngt48支配人

唔啦,到時你D推一定會吽到發臭

係都我啦

deal

我d推個個精英，你唔會忍心冷藏

棄唔棄好 唉

廁撚係唔係推

半棄狀態啦，on撚9營運亂9咁嚟

無事既，你id暫時黎講....... 你要信任佢係握手會既笑容....

老納個陣都真係有投過CV去NGT 應徵做經理人（佢又真係請人）。 不過第一關就死左。笑

如果NGT真係請到老納，就不會d關公咁撚屎啦。

需然營運對港飯wfc,但見到有港人肯出心出力,己經簽名及支持,會
希望大家支持一下,小小嘅發聲都係一種表態,謝謝!!

過嚟睇博多好過喇

你係咪黎玩野 點解會比呢個建議出黎？

其實如果沙示唔係卒業嘅話都可以嘅,但係我都驚沙示走後博多會唔會都冚入亂局!!

七成有份架啦，比啲心理準備自己，一諗到潟姐都有用宿舍做炮房。。。

開party姐 冇事既

封中文信睇到笑死

櫻桃妖精被休演

腳傷未好無上一排了，前日都無出
不過兩個主角休演情報出先過佢好司馬昭

同前輩一樣開房捉棋啫

件事未出嚟之前已經無上

你永遠冇辦法叫醒扮緊訓嘅人
我就繼續推嘅

無睇上集。 手相神棍又中？

重點係換咗人

換走咗西潟？

不過今日西村上nhk個駅伝番組仲係正常
仲未成個團俾nhk封殺

咁都係針對返相對成員架啫
西村有駅伝就老豆老母姓咩都唔記得架啦

張圖乜鳩都塞落去
老豆間企業有份協辦個地元event都有關係

綠色四人係欺凌山口?

等睇幾時塞埋肥秋、安倍、侵侵落去

依啲圖咪正宗以為畫得多線好似好勁

noe 都有份！？

唔使信張圖，只係d日本仔腦洞大開

唔爭在不如畫埋鰻魚入去啦，痴線

日本天皇今年退位 係咪有關？

唔知啊 求其啦 照放入去啦

連天皇都畀條mk欺凌 唔怪得你成日欺凌我

個公主都可能有關....

好大陰謀

邊個公主 中井姫？

個負皮唔是我俾的

知你蝦我真毒

轉貼好孩子page

AKB48 新聞 20190112: NGT48 公關災難！

NGT48 山口真帆受襲謝罪事件和營運公告引發了巨大公關災難，無論怎樣拆解，負面影響一定有，問題是大或小。這次營運有營運的發表，所謂內容和手法完全不能消火，你不報事實的全部，更加引起坊間「柯南偵探」們的搜查，畢竟在全知的亙聯網世界在已經沒有私隱可言，以致傳聞滿天飛。

相信大家也研究過那些傳聞和新聞，什麼疑似私聯成員的暴徒被起底、疑似某支配人與 group 出禁人士特殊關係、疑似團內出禁人士容許出現個別劇場和活動、疑似售賣成員資料和址址的人士⋯傳聞牽連太大，開真名出圖寫疑似關係圖這些未經證實的事，名譽誹謗可以構成嚴重的法律問題，所以不會在此專頁寫上相關的傳聞。

那麼只說新聞事實，今天1月12日新潟開港150年及NGT ３周年記念 event 中，被傳媒追訪的事件受害成員山口真帆和被坊間「柯南偵探」搜查蛛絲馬跡下大力指摘的太野彩香，在風頭火勢下休演。
官方發表休演相關：

發表公告後，報紙採訪營運方面表示目前沒有計劃公佈詳情進展，亦未有安排劇院支配人對外解釋或傳媒採訪的決定。
新潟日報：

營運官方公告的拆解方法，劇場支配人龜縮，疑團未解單純山口真帆台前謝罪只是把問題放大⋯想當年川栄李奈和入山杏奈應該慶幸自己沒有在被梅田悟刀傷後擅自發言，不然就在營運安排下謝罪吧！？或許以川栄和入山握手會傷人事件來說太極端，但是まほほん這次在私人住所內沒有握手會般的保安程況下受到這樣經歷，與受傷甚或被侵犯傷害也只差一線，至少心理傷害不會比生理為輕，說到底她也是受害一方，亦不是她自己私聯下招致的禍，何罪之有？回看まほほん那謝罪內容可見，文字簡潔沒多沒少，超級官腔！著眼點在因為她以自己的方式公開事件引致騷動影響到大家而謝罪⋯

明顯隱藏的罪在於她公開了營運不能保障成員安全的缺失及指責她妄想被害而滅聲導致影響公司在社會上聲譽；罪在她說出有成員私聯外人再提供她的私隱換來報復引致團隊和粉絲界不和階！對外和對內，她的罪也是營運所不容許的。

營運有自己立場和考慮是正常，要這次事件一面倒的受害人出來說是自己錯根本是火上加油，不知道是誰想出來的方法？真是非常爛的公關手段！收起まほほん休養消失一段時間淡化事件，先減少粉絲以外的日本國民輿論，逐點解決，比現在風頭火勢下要受害者謝罪為佳吧？說實話非黑，SKE48 處理早前公關災難事件算不錯。

即使まほほん指責營運，本身營運可以把視線轉移到攻擊她的男疑犯和懲罰提供私隱引起事件的成員，至少加害まほほん的人一定是錯的，營運指控加害者一定獲得支持。現在攪成營運擔當受靶⋯追星群體中，各個推的粉絲和黑子雖然茶餘飯後常常互鬥，但是當成員受到傷害，一定同仇敵愾，營運不智地把男疑犯和成員疑犯轉移到自己身上，何其白痴？

把暴風眼收起，本來收起火苗，低調淡化事件，分段排除事件中成員（休養也好畢業也好），把損害減到最低。可是來到受害人謝罪和官腔交代這一步，新聞傳到海外媒體，影響層面牽涉日本文化問題，坊間更發起 #JusticeForMahohon 、聯署要求支配人辭職等活動，NGT 這次公關災難沒有人問責實在難以服眾⋯突然很期待今晚文春預告爆料，文春！使出你的「正義」吧！

AKB48每日新聞, AKB48, NGT48, 山口真帆, 西潟茉莉奈, 太野彩香, 中井りか, 加藤美南, 山田野絵, 今村悦郎

#AKB48每日新聞 #AKB48 #山口真帆 #NGT48 #西潟茉莉奈 #太野彩香 #中井りか #加藤美南 #羽切瑠菜 #山田野絵 #今村悦郎

好孩子點都要抽下SKE,🤔

忠實珠推

自從臭豬收咗皮佢都講少好多ske

由住 藏頭詩

しんじて

睇番呢個。真係無限感觸

愈玩愈亂

你叫營運出嚟講清楚我咪信じます

芸能界でうまく生き残ることは1番良いことなんだけど、1番みんなが望んでることなんだけど、それ以上に優しくて素敵な人になってほしいって思ってる 指原莉乃 #HKT48 #指原莉乃生誕祭

講咩？

Sasshi: I want you to become wonderful women. Though I think everyone wishes to survive in the world of show business, I want you to become wonderful people.
#指原莉乃

Sasshi: Right, right, I just thought of something I've been wanting to say. The theme of HKT from now on. "Don't go with the flow!", that's what it should be. Let's go!

Everyone: "Don't go with the flow! Don't go with the flow! Don't go with the flow! Ya~y!"
#指原莉乃 #HKT48

食錯咩要跳出黎
仲要同嫌疑犯發同一條藏頭

營運一日唔出聲一日你哋嫌疑最大。
得閒藏頭詩叫個縮頭烏龜出嚟解釋仲好啦

今次由住都唔幫啦。

咁樣屈落中井到

睇過中台日既討論

貓頭果邊就覺得由佳都係共犯，呢個時間仲玩藏頭詩

PTT果邊就左膠到真係膠，直情覺得冇mb犯錯，而家嫌疑最大果兩個都係5ch係度9up同埋營運亂咁搵人祭旗，mhh unfoloow佢地兩個都只係一時蒙蔽

拉埋肥秋落水了

文春收錢做野

中井twitter出手喇

睇個勢營運真係似龜縮直至到啲人唔記得。

呢啲moment 又係佢show time 嘅時候

原來文春燒到落中井到
到底佢期待邊個會信
定又係營運俾錢委託佢寫膠文

未見過好似今次咁全世界支持中指

文春不嬲都收錢做野，唔比錢先出真料
aks要比幾錢先可以寫到黑白顛倒

文春張圖仲寫今村討厭厄介團體

我真係唔撚信 一定係被迫比厄介坐第一排

其實而家營運仲有人信架咩

如果真係營運賣料，今村而家即係想自保

村外既咪會信
如果冇比錢文春照講，聽日上哂頭條都似

其實呢個人邊個嚟㗎?

咪就係個超級厄介 稻岡龍之介

馬紅unfollow 荻野同美南 但仲有follow 中指

しんじて

唔係好敢相信由佳係關事

遲左一日入黎搞到冇晒野睇
幾時有得再瞻仰大家遺容

我信由雞

支聯會今天下午舉行「愛馬可大遊行」，由灣仔修頓足球場出發遊行至日本大使館。

支聯會主席宮島亜弥宣布，今日共有1100名市民參與遊行，警方則指有800人參與遊行，較去年反角ゆりあ略增160人。

條女係member???

好野!
山口unfollow由雞
我開始唔想相信人類了

我唔信呀屌你老母!!!! 潟姐都算啦，但由住都唔係好女仔既話，無idol可以信了

小栗有耳同我個名

油雞等左咁多年先有得做idol...依加同佢講冇得再做

真係估唔到,依家好亂

似係今日油雞向潟姐表忠激嬲馬可所以先unfollow佢

挑呀叔嚇大既
有hori 保，仲要總選第4，大把幫佢墊屍底既mb，唔會無得做

mhh應該無咁小學雞啦? 幫講野就憎埋
同埋由佳點解要幫潟姐，身為ngt既門面，唔出聲好過出聲啦....

太野呢啲都未躝 點會到佢

加藤本身就無follow
今日unfollow係荻野同佐藤

n同g幾時開拖

給我往死裏打

應該就係咁小學雞 因為而家成單嘢爆哂出嚟你仲叫人信佢 咁同話馬可可錯有咩分別
可能佢呢兩年發大咗以為自己好有料好多人撐 加上佢兩個好似打公akb已經識 盲撐都唔出奇

我見到仲喺度

好睇過總選

相較之下禾豬真係蠢才黎 手段超小學雞

Sor自膠睇咗IG
IG就仲有

呢啲矛盾係分左team 之後先有嘅嘢定點。

係咪果時班女比面鰻魚所以忍著，但走左之後無人壓力個個無枉管

忍住就啱 爆出嚟就唔啱

作為花生友，覺得好睇過大陸d爭權戲

值得信賴

N3只剩低高倉西村清司同柏木

作為c9觀眾 希望馬可 happy end

牙西出post 賣慘

岩岩見人po，原來文春爆料，係話太野+潟姐係受害者，然後中指先係造成一切既壞人? 真係刺激過日劇

人地啊媽已經病左，要照顧媽媽已經好累，唔好再恰佢個女

花生友入黎食花生跟進

痴撚線 文春收左今村幾錢。

中指即刻出post 話 關我撚事

拎埋老媽打悲情牌
真係落足本喎

如果係關中井事阿，中井有無可能陪MHH去警局阿。
文春on撚9

貓貓：生腦炎都擺我上檯

其實搞到咁，營運好大責任，你越龜宿，人哋就越作越嚴重。

中井陪馬可可去警局？幾時爆嘅料

係囉，未聽過。

好似早幾日喎

人哋好似有七隻定九隻貓的 雖然唔知點解養咁多隻

d 人估係菅原或者棒球妹陪

牙指表示我窮養得兩隻

篇野其實除咗賣慘仲有冇講過野

Sor9 收錯風

唔可以咁講既 畢竟都冇人證實係邊個陪
或者係太西其中一個人陪呢

太西
不過見到MHH同中井和解返算係好事嘅

中井心諗: 屌你地老味，無啦啦又燒落我度? 成班白痴鍵盤戰士

想知noe

唉，
而家班友開始玩take side 了。

而家呢個米團已經唔係我認識的米團了。

我諗我都係退坑了，得閒上嚟睇下個團仲喺唔喺度。

咁睇完覺得禾珠好清純

可能珠係有d on9，但本性唔壞，害你唔會陰陰地咁害
直接係鏡頭前寸你，舞台上收你皮

講呢d 而家事件未明朗，可能有得絕地大反身....

真小人豬

咪低手囉

義氣好姐妹啦呢d

乜野絕地大反身
退一萬步就算今次單野完全唔關mb事
但係呢幾日呢幾個mb既動作都好明顯證實左佢地係不和

文春出黎仲衰, 買多幾打花生返黎食

女人是非永遠最多花生

想問而家發展成點 ngt收皮未

點呀屌你老母飛天五

太西又tweet

想點 咁之前運營唔係認有一個關事咩 想推落邊個度

同瀉姐一樣，都係講自己唔關事，被警察叫左去問話，而家精神狀態好差......etc

西潟ツイ「生きた心地がしませんでした」
太野ツイ「今もまだ生きてる心地がしません」
好撚假

2大疑犯都唔認

好想知營運會交咩人出黎

留個名

靠文春證明自已清白

橫山同柏木一齊提早畢業，蓋唔蓋到呢單野

出完個冇人信嘅文春成班突然一齊彈出嚟澄清 當班飯on9?
點解成件事永遠可以發展得比我想像中更災難

今年流行語大賞 一定有份

邊有得比 呢單國際新聞嚟
世界の人へ

兩篇d文筆咁似，搵槍手定2個坐埋一齊寫

呢頭又話完全唔關你事，但呢頭又唔小心自爆呢一個月生きた心地しない

點解仲會出篇咁既野 ...營運個腦係咪裝屎

仲有しんじて 下次成班約埋抄功課小心啲

潟姐話部手機比左差佬所以遲出Twitter

咁私聯仲打唔打得甩

唔係話隻貓定屋企人有事咩 定我get錯
不過成個月點解遲唔講早唔講要依家先無端端攞出嚟講

咁如果比咁多人誤會，圍住屌，嚇到瀨屎都正常既

我除左褲

唔係wo，比人屌都係呢幾日既事

中井囉
營運:中井個名臭過屎坑,搵文春過比佢咪得,毒男一定信
文春:計劃通!

華生，你突破盲點了！

咁多人唔屈，屈個炎上公主做犯人，驚唔驚佢唔鋸爆真相出黎啊

中井又唔認喎 最後會唔會過比Noe

係就好 真既我呢鋪真係推佢

我信你潟姐姐

咁我都唔再反佢了

傳炸彈game咩

一個供一個 供左本家同其他分家D黑社會出嚟就弊

攞返部手機打完篇長文又講屋企人又講貓 兜完一大個圈先開始出Po澄清

之後傳返俾山口 屈佢精神病 自編自導自演

信佢咩 唔關佢事？

應該要禾珠畢業先得

你地講夠珠未..好煩 咁鐘意講返去同kp巴講啦

WIC
世界級新聞梗係要用返世界級Idol擋

soda巴

共勉之

營運搞咁多做咩

未到最後一刻，都相信自己個推，咁先係真飯

大話一個蓋一個

已經柒到唔知由邊度開始吐槽
唔相信aks既危機處理能力咁差，觀望下先

呢單野算唔算48g有史以黎最嚴重？

係啦 斬人係純外部加害 但呢單係內訌加強姦再被道歉火上加油

如果之後無mb強姦人同殺人就應該係

其實真係好恐怖， 女人陰毒起上黎真係好撚顛

訓唔到
隨時每一秒都有新料

冇睇半日 依家演變到宮心計咁
Btw如果由佳都有份做 營運保佢都合理
如果唔係你地班fans嘅幻想就會破滅
隨時成Groups玩完 不過NGT依家真係成group玩撚完

出面D人成日話連登仔見女就係網上話人係雞
仲讀緊書嘅我表示 女人陰毒上黎 日日見住同班同學都可以背後/當面話其他女人係雞

同是天涯淪落人

講真 你哋平時對開嘅女人係點 啲MB個格大多一樣
睇唔到咪繼續為佢地賣命囉 偶像一向都係咁
單嘢未爆之前 大把人神化NGT嘅MB 好似西潟咁
結果人地放工就同條仔係hall啪啪啪
你地班毒撚就住人地張生寫打丁咋

今村潛水應該無再跟，彈咗俾aks其他大粒接手
文春變官媒，請槍作文都可以咁多疑點
到底邊位handle緊可以愈描愈黑

好想知道個真相 但感覺真相永遠都唔會被公開
既然係咁 不過繼續推返自己個個 或者一係棄全團

呢粒花生有毒

棄全團算

真信可能其實一早比網民爆哂....

問題係冇人知係邊個 就算官方出黎講晒成件事 都係半信半疑 講到尾所有飯已經對呢個團有芥蒂

明知有MB唔乾淨仲推咩,
一係就講清楚一係就攬炒

所以話睇咩大陸宮鬥劇

睇48g內鬥仲好

成班女係話冇嘈交真係搵鬼信

hahahahhahaha太有趣啦

依家諗起下星期 Request hour ngt 屠榜就興奮
特別係最後一場1-25 會發生咩事

網民搵出黎既料又唔可以當新聞用 又淨係得圈內人知
依家開始都冇新聞再報 又唔知會唔會報佢地澄清
係咪真係要有逼到山口忍唔住做傻事 先可以逼到營運

得罪講句見血都唔會收
年中幾多日本仔因為工作壓力跳落火車軌到

中森明菜 近藤賽彥

真

近藤呢條大仆街咩事都冇

雖然差唔多大部份幫山口鼓勵佢讚佢咁滯 但人淨係會放大負面野黎睇
營運發表、今日d疑似加害者又出黎澄清、個鑊甩比局外人
一諗到佢比人禁言 依家幾咁絕望 個心就好囉囉攣訓唔著

一日冇睇點解唔同晒
屈姬食死貓

一方面又覺得家醜不外揚 唔想以後講akb比人印象係av之餘 就係假撚、私聯etc...
一方面又好想講比全世界人知 比到壓力營運
順藤摸瓜又話唔定都爆到幾多野
講咁耐覺得今次係幾接近玩完一次

AKBG史上最大危機
我係肥秋就滅左NGT，直接爆所有野賴晒話係NGT營運係咁架炸，其他團唔係咁既，所以冇得救解散左佢
再移籍本性好既member e.g.馬可,萌香,Team G

其他group已經同「營運」割晒席
移藉諗多咗

我舊年以為松珠個單已經好爆
估唔到ngt 內鬥呢單仲癲

變咗做俄羅斯練膽大會
飯48g 真係每個月都有咁多棘手野睇 唔會悶

我淨係想簡簡單單睇下idol, 唔想咁刺激

NGT48「山口真帆」暴行事件、スタッフの“情報統制”に騙されたスポーツ紙

日刊スポーツ轉軚割席 屌ngt營運呃記者

辭職啦, 支配人

次回 | 1月13日(日) 10:00～11:15ワイドナショー【指原出演！NGT48暴行被害語る▽前澤社長1億円お年玉に賛否】指原が語るNGT48の今回の騒動▽ZOZO前澤社長から続々100万円が当選フォロワーの元に▽毎年恒例の福男企画・誰も予想していなかったまさかの結末に放送内容詳細『ワイドナショー』は、東野幸治らがMCを務め、コメンテーターに松本人志と豪華有名人を迎え、芸能ニュースから時事問題まで、さまざまなテーマで徹底討論！松本をはじめ、普段、ワイドショーで取り上げられることはあっても、コメンテーターとして出演することのない有名人たちが、その独特な感性で捉えた持論を展開していく。他の番組では決して聞くことのできないコメントの数々をお見逃しなく！

https://twitter.com/RX99GUNDAM/status/1084258204203212800

第二個台既星期日清談節目同樣時間同講緊呢單野

tbs嘛 轉左去睇

第二個台搵須田講

我信由佳

又係差唔多風格既文
由佳仲要沖出黎柒，話唔係人地代寫架 但d飯話如果真係你寫，就仲失望

咁一定係夾好口供先出文架啦

呢個仆街營運，仲衰過共產黨。

搵官媒發流料 - 成員扯貓尾- 屈被害者精神病 - 被害成員受不到壓力卒業 - 其他仆街八婆繼續做雞happy 握手 - 天下太平

營運我屌你老母、好撚低莊。

蠢到痴線 咪由得d飯洗下白 又要再打飯一巴 真係唔怪得企錯邊

專登上黎連登笑下你班48毒瘤嘅fans
之前屌你地做馬就話冇實際證據
而家搞到咁仲使唔使證據
快啲執柒咗佢咪影衰哂其他團啦

利申係日本讀緊書，平時冇睇開idol嘅同學都係度笑

以後唔鬼再睇YUKA

咪撚講到其他團好清高啦。

Mhh 講過係3個人 個犯又爆左3個mb名
呢家就呢3個mb出聲明
心照啦
信由佳嗰班人唔該要信埋西潟

我相信由佳 一定有好多我地外人唔清楚既誤會

我唔聽我唔聽，動搖軍心斬立決！

仲好意思駁人地
Yes
我就擺明50步笑緊你...柒到出國際真係唔知領先幾多步

同埋之前stu咪有條女爆響口，話營運壓榨mb毫無人權，被人禁sns，最後畢業離場

個單野背後可能都好黑暗，只係個mb無mahoho咁紅，stu個陣又無咩人知，先無咩迴響

同是48，唇寒齒亡，唔該咪幫我船團招黑啦

現階段無人知
但佢身為隊長，至少管理唔好mb之間既衝突，已經有d失職

佢地咁好朋友一齊有咩出奇？

但你係推stu? 笑都好正常既家下

事發當日係去咗jr磐越線活動
之後返歸開sr，表現唔似知mahon咩事
又同宿舍嗰邊無咩關係，基本上有晒不在場證明
除咗twi本身就無follow(唔係出事先unfol)
同埋老屈老豆間公司之外
都係風評被害居多
不過都係嗰句，欺凌內鬥係成個團嘅事，無得置身事外

作為N3隊長，有責任去處理。
但今次搞到咁就真係失職啦，中埋鎗就真係正常不過

好威威呀。 係日本讀書。 聽講東京落雪woo

你最清純得未？你最威ok。

船團有你d咁既劣質飯真係掉架

呢d時間講呢d番說話真係幫埋你個名招黑......

根本無野好煩
想推咪推，洗乜同其他人解釋
有其他人引戰嘅咪用營運方式處理囉

日本支聯會成員,係con門外抗議

嘩....呢位ching原本係日本讀書,你好叻呀!!

小弟大鄉里想問問香港去日本要搭咩車去㗎,洗唔洗帶回鄉證㗎!!

利申:未去過日本,唔知日本係咩嚟

搭車去日本？恥笑開始

2019仲去日本？去首爾啦

上面位ching唔好笑住,唔搭車咁搭咩呀

首爾我去過呀,我上次搭N969去嘅

衰d講句，呢單野已經搞大左，就好似呢幾日咩寵物小精靈填色大賽咁，就算唔係ngt飯，可能好多路人飯都加埋入黎湊熱鬧
靜觀aks點拆

以兩日睇新聞睇左陣
其實而家成團人都歸緊邊咁，就算炒曬班犯又好，炒左受害人都好
個團之後重運作到咩？

宅男好善忘的，解決左之後，個團霉一排之後就馬照跑、舞照跳

運作就實得嘅 上台個個笑住唱歌跳舞 握下手仔又賺你錢
落左台係點就冇人知啦 變相純工作咁姐

之前屌ngt做馬就可以話無證無據最後都係口同鼻拗遮
今次呢單影響哂成個48G柒到衝出世界又唔屌得？

Mahoho親衛隊仲唔做野

屌唔係唔可以屌
但想你轉一轉個名先

睇樣都係潛水唔回應3個月咁上下
#1 上年都係潛左3個月當冇事

又拉埋#1落來講

#1 佢出唔出來真係wfc
但係而家成個團都差唔多暫停運作
SNS冇得用
Showroom被迫斷每日アイドル
生誕祭取消
更加唔使講就係d sponsor機構可能因此想撤退

但個互信起個返？

🥜

人地幫船團招緊黑，由佢啦。

人地日本留學咁威。我地大米廢渣無謂自取其辱

咪撚九唔搭八啦
呢獲ngt搞到咁大獲影響到全世界咪一句大方認左佢囉，有咩好駁
唔係嘅，駁埋啲野九唔撚搭拉我個名黎講托柒咩
屌人唔係睇內容係睇個名
我而家又使唔使質疑你個名射到隻鳥未呀，小學雞到
真係咩偶像出咩飯
係啦繼續拉埋人地落水 下次要改個名做耶和華先屌人

我唔知你改呢個名係真係船團飯定唔係啦
唔係既話我都唔會質疑你做咩改個咁既名
如果你係船團飯既話
你一定會留意你到個名而家係成個團最黑最有機會中招果個

同埋你屌緊既野呢度大部分人都屌緊
又唔係好似PTT果邊左膠到用咩「無罪推定」、「mb係無辜」咁仲相信mb冇問題
所以你真係唔需要浪費時間來笑

熟少少とろぶ界隈嘅應該識我，老實講我ガチ恋廚黎，你地點睇佢點睇船真係完全唔關我事，你地唔鍾意嘅咪唔好睇我都唔會希罕有連登仔痴埋黎一齊睇

真係無人識

嘩咁就死得啦，原來上個網笑下人都要鬥快排隊，排遲左果啲就唔準笑，笑咗就係浪費時間

船團係冇乜人識架啦
更唔好講d飯

而家呢到無人..我都唔忍心講落去

巴打你介唔介意講下twitter或者SR 咩名？ 頭一個字都得
或者我見過你或者follow過你呢

等睇NGT大殺四方
全取一至十名

笑撚到我仆街
第一次親眼見到上映28座大王

拿我冇話要你地連登仔識呀 ，你地有呢個界隈嘅人咩？出黎打個招呼

真係聰明果啲厄介你估好似いなぷぅ果啲咁咩都貼哂上twitter周圍宣揚要威又盛咩

冇人識你呀

都係唔想你哂時間打字者
老實講我又好憎中井又好憎Bug狗
頭一兩日我都叫佢快d執柒啦
但同係48飯 佢真係執染左 對其他團一D好處都冇
不過呢單野係可以令到其他團引以為戒 (無論營運又好mb又好)
所以靜觀其變等個真相慢慢出來咪算囉

咁就唔好拎個頭銜出黎威啦

話自己係力千咪算囉 又要講到自己好出名咁 之後原來係得個小圈子識

28座大王又真係得28座先識既

好似你唔識中文仲好笑 ，我講緊とろぶ界隈唔係講緊船木沙織界隈，你識哂全世界所有idol所有界隈嘅人？

剩係得個垃圾小圈子識都可以拎黎威威

笑到仆街 唔緊要啦 起碼今日開始我會記得你先

救命...唔怪之得28座大王都敢開名

花生浪接浪,請繼續

你搞清楚前文後理先衝出黎啦大佬
有人質疑我係咪推我個名
我講返自己嘅野出黎，你就無啦啦衝出黎話係我要威
又係度九唔搭八

又要自己走入黎串串貢叫人執笠又話做馬， 又要稀罕連登仔串佢。 真係精神分鳩裂。 番去你既twitter做廿八座大王啦。真係肉鳩酸

日本留學係唔同d。 多謝呢位契弟令老納既晚餐提供唔少娛樂

你搞清楚前文後理先啦

拿拿拿，我就中立既，對嘈交無興趣
但而家比起ngt mb唔好，咩私聯欺凌，更差既係營運，令到單野變到影響世界，唔係d囡唔好令到柒出世界
風水輪流轉，遲下今村隨時去stu做支配人都唔定

你講黎講去都唔係講重點就最唔同
你射到隻鳥未呀咁

咁阿俊都係話自己跟大王姐

我諗你複習一次好D 笑到我

大家有冇聽過巴打個名呀
冇呀
真係人起朵你起朵 無人識你呀

唔使今村來
而家已經有個垃圾山本係度

今年投哂票先爆呢單野，應該同舊年一樣了

掛住STU個名既巴打都唔撚識你呀

學人起朵

你話自己係推 學大師咁出張圖出周邊 話自係推咪得

你又要懶係自己多人識 開個小圈子名出黎 以為有人知

大師都醒過你呀陰公

我係日本/Twitter 用嘅名係叫土路生優里咩？

你介唔介意自介下你係邊個？
我由上年開始差唔多晚晚都有睇SR (呢排佢唔係成日開，因為自從俾アンチ屌完之後佢就玩作對)
都大概知道どろ部有d咩飯係度

開個小圈子名出黎 以為有人識E樣野真係好幼稚

我都唔會周街同人講我係高登TOMO區虎牙啦 邊撚到有人識我

睇佢地在台上表演多麼精彩
最後第一名時加害者與受害者相擁而泣

咁就更加冇人知你係邊個囉

咁你開個小圈子名話會有人識你有咩用 唔好話唔係個小圈子入面既人
除時真係有小圈子入面既人呀 都唔知啦
你明知E到冇個小圈子既人 又知自己個ID無人知 咁你講黎把撚

大佬呀 唔好咁搞笑啦

你上面咪有人識とろぶ囉，柒完未

屎忽鬼躝啦 到而家都唔識走

你係唔係記錯E到咩區
NGT區呀 你入黎NGT區講STU小圈子

嘩屌你真係28座大王
要型返28座啦

優邊撚到優呀 睇過

個場面喜喜洋洋，ngt重新團結起來了
希望呢幾日盡早處理完單野，rh之後重新起步

唔好咁天真啦

實不相瞞我係第十六期某研究生界隈嘅重要成員 諗下諗下我都需要係連登撻下朵攞返啲尊重

希望巴打日後係自己TWITTER 個自介到加返

連登ID: 土路生優里#169813
可能多返人會識D

你講到我入黎呢個NGT區嘅目的係同你地相睇要你地識咁

最一開頭已經講，我入黎笑NGT屌NGT，你拉埋人地個名黎講托柒？（到而家仲不停係咁講呢樣）

好啦你地繼續你有你地講，咁我隨口回應一下講一講自己野，你地識唔識都好其實都唔係討論重點我都唔care，呀屌你就講到我好似拎支槍指住你地一定要識我咁，好似我無啦啦衝入黎要同你地相親

你地咁鍾意針住人地個名，下次我咪改過個名入黎囉，滿意未

世界人肯定第一 到時大家喊到hihi 都原諒了

清 十卜你 NGT係抵笑！

傻啦 我都唔係同你講NGT單野

我真係笑鳩你自己以為有人識 真係好撚柒呀

下次改返28座大王入黎啦

搞清楚件事先啦唔該你
我入黎講ngt你地啲人無啦啦拉人地個名黎講先架大佬 九唔搭八

算啦大家唔好嘈 大家都係好孩子口中既level 6，打和啦super

真呀 上面有巴打問左幾次 都唔敢答

我其實都係某界隈入面重要成員 你知我係邊個既話真係唔會敢串我
但係我都唔會話你知我係邊個 一陣開完名都無人識咪仲柒
同我ED重要成員要保持神秘 唔可以下下都開名 有失身份呀CHING

你衝入來屌兩句咁撚爽 唔使負責任呀 而家個個都覺得你屌人都屌得好on9呀 你睇返你第一個留言重夠膽同我講你有討論 而家係屌你7 無人識又學人撻朵呀傻西

你自己都識講呢度NGT區，但又唔同我講NGT單野做咩？
我入黎就係講NGT單野，你識唔識STU界隈嘅野其實真係唔關我事架呢

不過真心想今年低調d 費時又惹多d公憤啦

我都未見過人連屌人依啲唔使能力嘅嘢都可以咁廢

下 柒左唔俾笑

下次拜你山先笑囉

咁你答左我 明知無人識你 又起朵 係搏咩未

咁我開頭真係唔知你係咪真係土路飯丫嘛
你知啦連登好多人掛住個名都唔係推佢自己本身果個
STU唔好話連登 香港都少飯啦
咁你要帶住你個名來招黑
令到其他人對「土路生優里」呢個名印象唔好
我都冇你乎架

重有你話熟とろ部既都會知你係邊個
咁你又唔講twitter叫咩名
我又點知你係邊個者
老實講twitter有咩土路飯、SR有咩人活躍、甚至7ならべ
你一響名我就唔多唔少有印象
你唔講 我好難你係邊個架阿哥

假 岩岩驗證過

柒咩左
條友一開頭問我我咪簡單自我介紹囉，你自己係咁jer住呢個位無限上綱講到我希望呢度啲人要識我咁，而家上連登要開真實身分先可以嘈？

開盤賭有幾多人睇未
10000人，1賠1.1
20000人，1賠1.5
30000人，1賠2
5萬人以上，1賠3

自己睇下一開頭講咩啦傻西 答埋晒啲嘢九唔搭八 定係智力低得滯 之前打過啲嘢已經唔記得咗

香港人
推土路生
係個傻西

應該唔係得好多個姐

我係其中一個推土路生既傻西

我入得黎開戰點會自爆自己係邊個
一開頭講得就係信就信唔信咪算，我都唔係入黎討論STU拉開話題做乜柒

NGT而家影響哂全48G入黎屌下鬼，屌你啦唔係認衰仔反而係拉埋人地落水一齊講
咁我下次改個名做耶蘇再入黎撚你地囉

加多個

我信你係真飯呀
所以我咪唔信一個真飯會掛住自己推個名去招黑囉
喂講真自己個推多D人識多D人推唔好咩？

你畀人吊到屎忽穿 你都覺得自己撚緊人 下次握手見到個講廣東話嘅弱智就一定係你啦

你唔係希望E到D人要識你

你係覺得E到D人會識你

唔爆真實身份 你又開一半自己身份 又話自己係邊個團體邊個

唔好再迫人啦

一陣開完名都無人識 咪柒撚到自殺

無上一個晏晝就推左咁多個pi既

世界大戰嘛

訓左幾粒鐘
一入到黎就咁熱鬧

界隈有人識你有撚用咩
仲有
真係ガチ恋就推し被り殺す啦仲同人熟

好似又錯過左d野 不過到家下都未講到係邊個同有幾威 你知唔知點解中村舞巴打 咁介意你講 因為人地真係有推你個名呀 唔知黎緊握手會唔會見到巨巨真人呢

三個嫌疑人既推同其他人嘈都算
咁都有得嘈

Twitter?佢不嬲冇fol好多人 唔係unfol

應該唔係假 係取消咗

大家點睇 不過暫時好似無提由住
1)執柒
2)短暫性執柒
3)含家炒哂
4)炒太野西潟，雪其他相關者

唔想跟車太貼 不過如果由佳都有份
屌佢哋三個唔做女優真係嘥晒

啱啱先入黎 miss左花生添

九ching咁遲

開始出返

唔好開心住 無炒mb

有無大意翻譯

1)搵第三方專家查單野既真相
2)調走今村

今後のNGT48の運営体制については、今村悦朗支配人は異動となり、早川麻依子を新支配人、岡田剛を新副支配人として新たにスタートすることに致しました。

換支配人????????????

禾50音人士

有冇N1人士confirm

調走？調去邊

無講

山口真帆に関わる一連の騒動についてのご報告

2019年1月14日

山口真帆に関わる一連の騒動についてのご報告

株式会社AKS
代表取締役 吉成 夏子
運営責任者兼取締役 松村 匠

昨年12月8日に発生した山口真帆に関わる一連の騒動について、NGT48の応援をしていただいているファンの皆様にご心配とご迷惑をお掛けしておりますこと、並びにメンバーに不安な思いをさせてしまったことを、改めてお詫び申し上げます。
以下の通り、今までの経緯及び今後の対応等について、ご説明申し上げます。

まず、メンバーが今回の件に関与していたかどうかという点に関し、改めて新潟警察署より、送致をした人物はファンを名乗る犯人2名のみです、一般的には共犯者と確認ができれば送致をします、とのご連絡をいただきました。
仮に、NGT48のメンバーの中に違法な行為をした者がいたのであれば、加害者たちと同じように送致されるはずですが、今回、メンバーは誰も送致されておりません。
したがいまして、当社としては、メンバーの中に違法な行為をした者はいない、と考えております。
ただし今後、違法ではないものの、メンバーとして不適切な言動がなかったか、今回の件の真相究明のため、弁護士や有識者等の専門家による第三者委員会による調査を実施いたします。

警備の具体的内容については、警備会社の指導により、具体的にお示しすることはできませんが、当社としましては、今回の事件が起きたことを真摯に受け止め、深く反省し、今後の対応として、警察や警備会社と相談をしながら、警備体制をより一層強化し、メンバーの安全と安心を守っていくように致します。

今後のNGT48の運営体制については、今村悦朗支配人は異動となり、早川麻依子を新支配人、岡田剛を新副支配人として新たにスタートすることに致しました。
新支配人と副支配人のコメントは、以下となります。

株式会社AKS
NGT48運営部
NGT48劇場支配人 早川 麻依子（はやかわ まいこ）

早川麻依子と申します。
私は、これまで SKE48、AKB48、STU48のマネジメントに携わって参りました。

自分自身、劇場支配人として力不足なことは重々承知しておりますが、岡田副支配人や周りのスタッフと協力し、メンバーに寄り添い、夢を持ってNGT48に入ってきたメンバー全員が、自分たちの夢に少しでも近づけるようなグループを目指していきたいと思います。

この度は、ファンの皆様を始め、様々な方にご心配をおかけし、大変申し訳ございません。
まだ私は全ての事情を把握している訳ではありませんので、まずは早急に山口真帆を始めメンバー１人１人としっかり話をし、事態の収拾に努めて参ります。
その上で、一歩ずつ前に進んでいけたらと思っております。

これからもNGT48を何卒よろしくお願い申し上げます。

以上

株式会社AKS
NGT48運営部
NGT48劇場副支配人 岡田 剛（おかだ つよし）

NGT48劇場副支配人に就任した、岡田剛と申します。
支配人の早川と共に、NGT48の信頼回復に向け尽力して参ります。
ファンの皆様、ご関係者の皆様、今後ともNGT48をよろしくお願い申し上げます。

以上

我C&P 出黎易睇D

好驚,咪掉佢番本家

睇下下次害邊個

我奈咁QQ,好擔心今村引入啲壞人去攪佢同佢啲女

應該無決定佢去邊 可能過幾年新團開就掟佢入去

LM 睇佢調去新團，繼續比條厄介坐劇場前排

奈奈吊返啲厄介轉頭

點會比佢害本家...

咪害禾萌夏 聖菜

如果啲厄介係雄仔個種就話姐,入屋個啲應該唔夠打

雄仔好瘦?

入屋個嗰好似瘦弱毒撚嚟 奈奈成身肌肉夠打柒佢啦

幾時有成身肌肉呢個設定

咁交爆料條友出黎未

今回の件の真相究明のため、弁護士や有識者等の専門家による第三者委員会による調査を実施いたします。

查完係咪話其實成件事係誤會咁？

佢緊係想咁
比錢文春洗白都冇用先要換走今村
如果換左都冇用咪一個一個咁拎出黎祭旗囉

係 其實啲fol unfol全部係mb錯手撳錯

其實最難係班member姐
以幾日搞到根本唔知邊個係鬼

我地唔知啫
營運唔知先奇
如果仲唔快手搞好件事
肥秋起奧運個位都唔洗坐

痴線
一定係mb個twitter比人hack左
原理就好似梁sir比人hack左先like 141 miki

即係最衰都係IT狗

前stu manager
搵個女支配人算係咁
但第三者委員會唔係透明都係無用
只係將說明責任推卸走

換走條PK支配人我已經收左一半貨

唔係以為調個撚屌走當和數呀嘛？

交d 臭閪member出嚟祭天啦

肥秋下緊一盤好大嘅棋🥜🥜

唔炒埋D搞事既,再發生只係遲早既事
問題都冇解決到

條氣起碼順翻d

我估下一步要睇新官點做

就1001 都係留比ngt po巴打先

新飯入黎其實r下水吹 順便約賀歲盃

革命尚未成功

咁我去開先

起唔到堆老鼠屎都唔收貨啦

new po